{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_027100",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/17461/0'",
        "collectedDate": "2023-08-22",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "자연관광",
        "title": "서천군, ‘보랏빛 향기’ 제1회 장항 맥문동 꽃 축제 25일 개최!"
    },
    "text": "舒川郡、「紫の香り」第1回長項麦門洞花祭り25日開催！\n「第1回長項脈文洞花祭り」が8月25日から29日までの5日間「紫色の波、喜びの連続」という主題で全国最大の脈文洞群落地である長項松林山林浴場一帯で開催される。今年で初めて迎えた長項脈文洞花祭りは海、空、花を同時に鑑賞できる松林を全国的な観光地として知らせることはもちろん、地域住民の所得増大まで寄与できるよう企画された。 先立って軍は1月、花祭り推進委員会(委員長キム·ギウン)委嘱式を通じて基本的な祭りの運営方向を議論し、住民参加型アイデア公募展開催、麦門洞を活用した食べ物開発など内実のある祭り準備のために努力してきた。 25日、祭りのメイン舞台で開かれる開幕式は、麦門洞花祭り推進委員長の開幕宣言を皮切りに「キム·チャドンのFMモーニングショー」DJキム·チャドンが司会を務め、舒川出身俳優キム·ウンスの祝賀公演と偶然、復活など招請歌手たちの特色ある公演が続く予定だ。 また、26日土曜日には文化体育観光部、舒川郡、韓国芸総舒川支会が主管し、舒川フィルハーモニーオーケストラなど各種文化芸術団体が共に参加する音楽会「麦門洞花畑で」を鑑賞できる。 その他にも、地域芸術家、青少年などが参加する▲地域団体サークル公演と▲農村体験教育農場▲農·特産品広報販売展▲食べ物と体験ブースなど麦門洞を活用して直接体験し楽しめる多様なプログラムが運営される。 麦門洞花祭り推進委員長キム·ギウンは「今回の祭りを通じて長項松林山林浴場が全国的な名所に浮上する機会になることを希望する」として「住民たちが共に作っていく舒川郡の代表祭りとして運営され長項邑が再び活気を取り戻せるよう多くの方々が訪ねてくれることを願う」と明らかにした。 一方、祭りが開かれる長項松林浴場には約18万㎡の松林に600万人である全国最大規模の麦門洞花畑が造成されており、毎年100万人の観光客が訪れる観光名所として位置づけられている。",
    "QA": [
        {
            "question": "開催場所はどこですか？",
            "answer": "第1回長項脈文洞花祭りは長項松林山林浴場一帯で開催されます。"
        },
        {
            "question": "開催期間はいつですか？",
            "answer": "第1回長項脈文洞花祭りは8月25日から29日までの5日間、開催されます。"
        },
        {
            "question": "今年は何回目の開催ですか？",
            "answer": "今年で初めての第1回長項脈文洞花祭りです。"
        },
        {
            "question": "この花祭りのテーマは何ですか？",
            "answer": "第1回長項脈文洞花祭りのテーマは「紫色の波、喜びの連続」となっています。"
        },
        {
            "question": "なぜこの花祭りが開催されるのですか？",
            "answer": "長項脈文洞花祭りは、松林を全国的な観光地として知らせることや地域住民の所得増大に寄与するために企画されました。"
        },
        {
            "question": "開幕式はどのように行われますか？",
            "answer": "開幕式では、麦門洞花祭り推進委員長の開幕宣言から始まり、キム・チャドンのFMモーニングショーの司会やキム・ウンスの祝賀公演などが行われます。"
        },
        {
            "question": "地域団体サークル公演とは何ですか？",
            "answer": "地域団体サークル公演では、地域芸術家や青少年などが参加して公演を行います。"
        },
        {
            "question": "食べ物と体験ブースでは何が楽しめますか？",
            "answer": "食べ物と体験ブースでは、地域の食べ物や体験が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "麦門洞花祭り推進委員長は誰ですか？",
            "answer": "麦門洞花祭り推進委員長はキム・ギウンさんです。"
        },
        {
            "question": "長項松林浴場はどのような観光名所ですか？",
            "answer": "長項松林浴場は全国最大規模の麦門洞花畑があり、毎年100万人の観光客が訪れる観光名所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 605,
        "QA": 395
    }
}